【萬眾期待】仲有幾日就係全民檢測開始嘅大日子喇

完全唔夠宣傳！急需airdrop大軍！

印張圖出嚟企檢測站外幫政府宣傳

睇完更加唔想驗
冇事冇幹俾人插
認同請廣傳俾親戚朋友同事
等唔切見到林鄭政府交唔夠數個嬲嬲樣

頭先係條街airdrop收到呢幅圖

要人宣傳呀
要所有身邊嘅人都知
CCTVB已經宣傳緊可以網上預約喇

推

你地係咪想睇新聞報檢測站大排長龍呀
係咪想市民對林鄭個檢測計劃反應熱烈呀？
唔係就做野Airdrop文宣啦
幫佢倒米呀

我要d人十五十六唔知驗唔驗都變成唔去驗呀

拮林鄭老母個尿道口就有得拮

同屋企人同事朋友講咗未呀

fuck no

如果排我上一個嘅人係中咗
下一個到個我嗰時
檢驗人員都唔知會唔會換保護衣同全身消毒

政府有無五百萬set手套同保護衣先？

你睇片都見到d人俾人篤完咳到仆街
人地喺自己車入面都好少少
係政府d所謂檢測站
一有確診者咳
成個站都已經污染咗

態度正確
同身邊人宣傳正確態度

全力支持問責高官同埋3萬狗第一日就去做插鼻深喉檢測。以表示對7婆絕對忠誠。
唔去就係唔愛國愛黨。

CCTVB宣傳機器全力狂煲全民檢測預約
你地今日做咗野未

仲有有D唔係專業醫護做檢測
點確保佢地唔會出錯做成交叉感染？

師父好撚痛呀

我話鳩之D柒頭表唔表忠
香港人唔好去做

屌
直接周街貼嚇鳩D無知港豬好過啦

好似插咗入個腦到咁

貼野俾人拉架
印大張D整易拉架
最好2人街站幫佢倒米

好撚驚
真心

想睇高官直播插鼻
提升市民參加意欲